「超突發」沈旭暉及明居正訪談

大家有睇開國際關係都知明教投出名勁，今次真係星級陣容

【堅離地傾・沈旭暉082 🇹🇼🇭🇰】明居正：那些年，作為「匪情研究中心」的香港（上）

有閒錢可幫手支持牙暉既patreon

請到明居正，但居然閒話家常為主

沈旭輝應該諗著唔會再翻香港

上一條片仲講緊有打算返黎

一返就咬，返乜鳩

佢仲有屋企人同資產係香港，一話走佬又凍結全家資產

應該係啦

佢同蕭生個訪問話自己仲想番香港
但咁樣落去會唔會有啲危

01年, 嗰時仲笑大紀元退黨

唔通講明走佬咩

毓民都係啦，我諗劉細良經過今次都未必返

教授咁有錢使唔使我哋課金支持
咁嘅時勢後生仔留返個錢計劃移民好過啦

沈旭暉做咗啲乜嘢可以俾人凍結資產啊

估唔到明居正廣東話咁標準

公開支持35+已經係癲福蟈加症拳啦

講到口水乾
明教授嘅roots可以追到廣東三水

唔應該番，死硬！
好漢不吃眼前虧！

講你就信? 沈呢D就叫玩政治
你仲認為佢會返代表你係弱智

岩岩睇完

睇第一眼錯左李居明 自膠

推